一隊16個人嘅巴塞

到底疤今晚會買起幾多個球證呢？

哎呀 唔記得買邊線球證